【777壽終正寢】皇家馬德里球迷吹水區 (208)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Brahim Díaz
22.Isco
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca
-Luka Jović
-Eden hazard
-Ferland Mandy
- Éder Militão
-Andriy Lunin
-James Rodríguez
-Borja Mayoral
-Lucas Silva

Out on loan:
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2020)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)

[center]一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

Official | Eder Militao will be presented at the Bernabeu tomorrow at 13:00 CET

🔟 years ago today

Napoli in Madrid to complete James Rodriguez signing

Napoli sporting director Cristiano Giuntoli is in Madrid to finalise a deal for James Rodriguez.

多謝樓主 祝你一世做肉酸嘅契哥

世狗

Laugh what

世清信用評分已壽終正寢

冇睇到搶1001

皇迷臨時吹水區（1）

#196 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
鳩白條仆街又反你

10 years ago today Real Madrid presented Karim Benzema, the rest is history!

goodbye and fuck off benshitma

睇錯人 冇呢啲兄弟

shut up nigga

Ching背刺宇宙第一

開po都笠 點帶領屯門黨

有無人仲未好慣皇馬ig見到世3

Jovic好靚仔 迷佢不迷辛了

幾時先見到Mbappe

Official | Preseason Squad List

Martin Odegaard: “This was my decision. Real Madrid want what’s best for me and they respected me. They want me to be happy and progress as a player.”

Sergio Reguilon: “A bit of sadness leaving but knowing that one day I can succeed there is great. It is increasingly complicated because the competition in football is greater every time. A youngster coming up is unusual & it remains difficult. I hope to be there at some point.”

好驚有一日見唔到賓賓

傳中超隊想免轉會費簽巴利

【Now Sports-體育】今年夏天，多名歐洲球星轉戰中超，但威爾斯國腳加里夫巴利想搵人民幣，機會似乎微乎其微。

西班牙傳媒披露，近日有一支沒透露名字的中超球隊，向加里夫巴利（Gareth Bale）開出120萬鎊周薪，足足是皇家馬德里人工的雙倍，實行以金錢攻勢打動人心。

然而中超球隊的唯一條件是，必須要皇家馬德里與巴利解約，免費簽下威爾斯人，但會長佩雷斯拒絕答應，因此交易未能完成。同時《阿斯報》明確指出，皇家馬德里計劃把巴利送回英超，除了曼聯之外，也會考慮Big 6其餘5隊的報價。

巴利自從2013年由熱刺加盟皇家馬德里，射入102球，贏過13項主要錦標，但施丹回巢掌舵後，仍被列為後備，對上一次主場披甲已是5月份，球隊以0:2不敵貝迪斯。他日前歸隊操練，亦被球迷柴台。

圖片來源 : ©AFP

Soon in Montreal

咪呀你

Lm

Today is a key day for Real Madrid’s ‘operation exit’ with Luca Zidane already in Santander to close his loan deal. Zidane doesn’t mind to have Vazquez part of his team but the club believe it’s time to sell as long as there’s a €40M offer. James to Napoli is close. [marca]

Only four Real Madrid midfielders are on the plane to Montreal right now and only two from the first team - Modric and Kroos. Llorente & Kovacic are sold while Casemiro, Valverde and James (to be sold) were part of the Copa América. Isco is expected to be a father again. [marca]

Thanks

屌你老婆

630你都岩

由右至左：華拉尼，卡華積，拉莫斯，卡...咦??

他是他男友

摩迪好似黑咗咁多

黑摩迪

The rules of Dupont: France's fitness coach now at Real Madrid's disposal

Real Madrid's 2018/19 season was plagued by injuries and Zinedine Zidane sought to find a solution to the team's issue by signing ex-France fitness coach Gregory Dupont.

艾斯高將做爸爸延遲歸隊

【Now Sports-體育】皇家馬德里中場艾斯高沒有隨隊飛往加拿大備戰季前熱身賽，全因將會成為父親。

皇家馬德里將會在7月9日至20日於加拿大開始季前賽訓練，之後便會在國際冠軍球會盃與拜仁慕尼黑、阿仙奴及馬德里體育會交手。不過，只見皇馬的大軍中，中場艾斯高（Isco）沒有隨隊出發。

據西班牙《馬卡報》報道，艾斯高已向教練施丹申請延遲數日報到，全因他將快要當爸爸，施丹亦已經允許這個要求。

在結束了國冠盃後，皇馬將前往德國慕尼黑參加奧迪盃，和熱刺交手後，會在決賽或名次賽中和拜仁或費倫巴治對上。值得一提的是，剛轉會皇馬的日本新星久保建英亦進入了29名大軍名單，而卡斯米路、占士洛迪古斯等參戰了今屆美洲盃的球星正在享受假期。

Tottenham expect Christian Eriksen back for pre-season training amid Real Madrid transfer uncertainty

覺唔覺世界情色王係今次反送中運動入面有好大貢獻？

2&b

上勾拳借去桑坦德了

on loan 死皮爛臉留係到

Official Announcement: Luca Zidane

Real Madrid C. F. and Real Racing Club Santander have agreed the loan of Luca Zidane for the forthcoming season in a deal that runs until 30 June 2020.

James poses with Ospina surrounded by Napoli shirts

Real Madrid playmaker James Rodriguez has posed alongside six friends who were wearing Napoli jerseys.

Xabi Alonso: I was comfortable in Madrid, but at Real Sociedad I can improve at home

Former Real Madrid youth coach Xabi Alonso has indicated that he moved to Real Sociedad's B team to improve his coaching skills at the place where he took his first steps into football.

Maradona Jr: It's a dream that James is coming to Napoli, but don't touch the No.10

"I always comment telling [James] to go to Napoli on his photos," Maradona Jr told MARCA.

簽完人未

拿玻里最後一擊bid占士

【Now Sports-體育】拿玻里為羅致攻中占士洛迪古斯作最後努力，總監基安托利、經理人文迪斯周一已飛抵西班牙跟皇家馬德里商討。

根據意大利天空體育消息，馬德里體育會最近也出手斟介27歲的占士洛迪古斯（James Rodriguez），不過拿玻里認為這名哥倫比亞國腳屬意選擇他們，登陸意甲再度跟隨教練安察洛堤。

因此，基安托利特地飛到馬德里市，希望盡快完成這宗轉會，以免夜長夢多。皇馬希望收取4200萬歐元轉會費，未知會否同意拿玻里以先借後買的方式羅致J洛。

肥安早前就收購占士洛迪古斯的情況，仍然不太肯定：「他可以加強球隊的質素，但不幸地他仍然不是拿玻里的球員，或是他永遠不會是，或是他將會是，我不希望談論其他球會的球員。」

There is still no agreement between Real Madrid and Napoli for the transfer of James; Napoli insist on a loan with a purchase option while Real Madrid want to sell this summer for €42M + bonuses. Atletico are attentive & willing to pay Real Madrid the €42M this summer. [as]

咪再賣人比下體

光頭佬大義滅親

西甲無人要
要去西乙升班馬個大仔直頭失業

啲仔有無邊個正常啲

Benzema

唔覺得下體有佢位置
就算下體真係買 佢都好難融入施蒙尼體系

系 拜超都踢唔掂

軒sir嗰期咩嚟
總好過伊鳩同廢辛上年三個領隊手下都咁廢

軒蛇個期咪俾我地isco踢出局

迷賓前問過阿維未

將賓嘅功勞俾件兩回合出得半場嘅

證明isco出半場都完勝沾屎

賓狗食撚屎

😒

中場群黨亂戰 都係賓賓勁

愛蛇需要機師

期待久保

皇馬已經有施丹 愛蛇返鄉下啦

擺低30M隨便攞去

唉放榜衰左 有無絲打安慰

後備都踢唔掂

@630

Real Madrid will have to pay record transfer fee to sign Pogba

Manchester United have made it clear that they don't want to sell Paul Pogba this summer.

James could become just second player since Maradona to wear Napoli's No.10 shirt

James Rodriguez will have a difficult choice to make once he completes his switch from Real Madrid to Napoli.

The Colombian has worn the No.10 shirt for the majority of his career, but that number still belongs to Diego Maradona at Napoli.

Roma, meeting with agents of Mariano Diaz expected: the situation

In the coming days Roma could take steps forward towards signing Mariano Diaz.

There already was a meeting between the club and the player's agents in Spain, but they are ready for a second encounter. The same agents will be in Italy to close the operation of Jony to Lazio.

This second meeting will be useful to determine the reality of Roma signing the player (Real Madrid could sell and Roma wants him since Higuain has not yet opened himself up to a move to Rome).

The Mirror claim Arsenal have been offered Real Madrid striker Mariano Diaz in a cut-price £18m deal.

師兄你隊波手腳可否快能啲

新上帝

幾時比number d 新援

📆 #OnThisDay July 9, 2009

Karim Benzema joins Real Madrid

4️⃣6️⃣5️⃣ Games
2️⃣2️⃣2️⃣ Goals
1️⃣7️⃣ Trophies
4️⃣ Champions Leagues

牙維輸足十年

Jorge Valdano: “Real Madrid fans wont be longing if Bale leaves the club.”

無皇迷放榜

皇迷平均年齡40

係咪我最後生

係掛 未聽過有狗隻過2字頭

你咪係囉狗

It is反斗奇兵隻彈弓狗

Bale rules out leaving Real Madrid to join the Chinese Super League. If Gareth considers leaving Real Madrid, it'll be to a European Club in the top 5 leagues - which also seems complicated. He refuses to leave Madrid where his family are comfortable. [marca]

Real Madrid seek to make €200M more in sales with up to 6 players deemed transferable. Without sales, Pogba or any other player with same ability, will not arrive. The 6 players are Bale, James, Isco, Keylor, Vazquez & Mariano. So far, Real Madrid made €125M from sales. [marca]

Isco is convinced to continue with Real Madrid but the club isn't convinced but as of today, there is no offer for the midfielder. Madrid want €65M for the Spaniard while they are asking €80M for Bale. Madrid want €35-40M for Vazquez while expect €20M for Mariano. [marca]

牠肉酸

世清又秒肉酸狗

🤨

😏

對狗不用禮貌

皇區無二字頭？
成班老野

小妹未夠20

死gay佬

Gay

放榜了

幾多個5**

ocamp又有一批新既學生妹可以享用

都唔輪到你啦

師兄去狗公園就大把狗可以un

狗都唔肯比佢un啦 咁肉酸

Official | Militao passed his medical

介紹啲黎ok?

He一個食晒

網民插西媒為夏神移花接木

【Now Sports-體育】西班牙報章《阿斯報》為夏薩特換上賓施馬的「身體」，遭眼利網民識穿，此舉備受口誅筆伐。

比利時球星夏薩特（Eden Hazard）今夏由車路士加盟皇家馬德里，身價達1億歐元，簽約5年，周二登上《阿斯報》的封面。

然而，網民一眼發現，《阿斯報》刻意改圖，把夏神的樣子移花接木上隊友賓施馬的身軀，令人大感奇怪。對於外界的批評，該報解釋指夏神歸隊時仍未收身，為了更佳的封面效果，決定接上法國前鋒賓施馬的身體。

該報的改圖招徠一致負評，有網民笑言：「巧合儼如帶來的傷痛。」亦有人留言：「千萬別移花接木。」隨後另一好事之徒再改圖，並戲謔：「似乎改成卻奧斯的話，效果更佳。」

圖片來源 : Twitter圖片

巴利季前玩「自我孤立」

【Now Sports-體育】皇家馬德里啟程前往加拿大，盛傳離隊的加里夫巴利有份隨隊，卻與隊友貌合神離，自我孤立。

威爾斯球星加里夫巴利（Gareth Bale）萌生離心，可說是公開秘密，但60萬鎊高昂周薪，實在不容易找到買家接手。皇家馬德里日前出發到加拿大展開季前賽，29歲的巴利隨隊登機，但幾乎全程沒與隊友交流，心不在焉，與全隊保持「距離」，甚至戴上耳筒，實行「自我孤立」。

據知，巴利周二練習時，曾被憤怒的皇馬球迷喝倒采，叫他早日「滾蛋」，但對於中超球隊開出的120萬鎊周薪，其經理人坦言不感興趣，甚至認為曼聯是合適的下一站。

「他適合加盟曼聯，但發生的機會微乎其微。」巴利經理人班尼特表示。

圖片來源 : 互聯網

真未夠20

Bale left this summer , i suck jer

皇區多數人6/70後

CEBALLOS DEAL ‘COMPLICATED’

Tottenham and Real Madrid are in talks over Dani Ceballos, report Sky sources.

The player would prefer a loan move because he doesn’t want to leave Madrid permanently.

A permanent deal is complicated due to the above, but also high release clause and the fact Ceballos has four years remaining on deal.

皇區多數靚仔
至少我係

牠比泥狗un

牠和N賓狼狽為奸

唔ok

El Desmarque claim #Arsenal are willing to pay €60m for Lucas Vazquez & Mariano Diaz.

I LOVE YOU

Real Madrid’s Upcoming Fixtures in the International Champions Cup

覓腸或成最大贏家

佩狗present到麻木了

24號睇死gay佬覓腸精神分裂

Andriy Lunin and his girlfriend

等緊光頭閪敗走，掃把

光頭佬/Raul untouchable

驚波就咪打龍啦

肉酸死警犬非禮女示威者

肉酸狗快啲咸家產 死黑驚 屌你老母西

愛蛇too

蘇b3

#OnThisDay Cristiano Ronaldo signed for Juventus..

Juan Carlos Restrepo, James Rodriguez’s stepfather: “I don't know if James is closer to Napoli or Atletico, but he knows Madrid already and he has a home in Spain.”

Juan Carlos Restrepo, James Rodriguez’s stepfather: “You have to decide where you want to be. It's great that coaches of great clubs who have won everything in the game, want him."

MARCA: The Real Madrid academy products who have been spread around LaLiga Santander..

• Marcos Llorente
• Alvaro Tejero
• Aleix Febas
• Alex Martin
• Óscar Rodriguez
• Sergio Reguilon

COPE: No one from PSG has offered Neymar to Real Madrid

下季又比msn瘋狂中出

我地HJA屌打la

WFS: Most followed Instagram players by position. Zinedine Zidane is the most followed coach. 6 Real Madrid players.

Militao在今天的新聞發布會上遭受了頭暈，並被迫提前結束。

咁on9

Xabi Alonso: “I was very happy at Real Madrid, but coming to Real Sociedad is really exciting as I can improve at home.”

Ho lun型...

係咪又係你

Militao: “我感到暈，這對我來說是一個非常激動的時刻。”

新兵就叫暈佬

Ancelotti: We hope that James Rodriguez comes to Napoli

Andaddy點解咁想我皇仆街

佢想同沾士團聚 我哋應該祝福佢

The team had their first training session of the preseason

Arsenal are in pole position to land Ceballos

At the moment, the best-placed club to sign the Spaniard is Arsenal, even though there have been reports from Sky Sports that claim Tottenham are negotiating with Real Madrid.

米列達奧開記招緊張到暈

【Now Sports-體育】皇家馬德里周三為後衛艾達米列達奧舉行加盟記者會，但這名巴西兵因為太緊張而頭暈，提早離開。

艾達米列達奧（Eder Militao）是教練施丹再度執教皇家馬德里後，第一位簽入的球員，但到現在才正式會見傳媒。不過，他在記者會上太緊張而頭暈，在台上狂飲水，更要求提早離開。

「我從小就夢想為世界上最佳球隊披甲，將會歇盡所能，希望為皇馬寫下歷史。」皇馬今夏簽入眾多新兵，隊內競爭極大，這名巴西兵自言可以出任多個位置：「我是一名多功能球員，不希望落敗，永遠都希望踢出自己的最佳表現。我是一名十分有競爭力的球員。」

米列達奧從波圖來投，曾跟皇馬傳奇門將卡斯拿斯做隊友。米列達奧坦言聖卡斯曾向他提供意見：「他告訴我這是一家偉大的球會，亦告訴我皇馬的文化。他提醒我保持冷靜，交足功課，繼續成長。」

好能想睇波
快能啲開季🚬

Golf?

渣ga
比賽點算

預左拖狗買水貨

嬲撚到

佩狗買的

肉酸係黑警 估唔到呢條仆街咁低賤

緊張到暈
即係mandy 2.0

好心拖狗俾返買人權佩仔啦

佩狗買盧卡斯施華 沾屎 擔泥

成功5年4奪歐聯 前無古人！

肉酸狗你老母比狗屌

Vallejo: “Of course I see myself at Real Madrid next season.

I always work a lot to be there, competing and being there when I need to play.

The club’s signings are welcome and they are very good players who will surely help us a lot.” [Marca]

Eiji Kubo, younger brother of Real Madrid's new 18-year-old signing Takefusa, has travelled to Madrid with his mother and he will join the Los Blancos academy. [Marca]

Eiji, who is six years younger than Takefusa, moves to Real Madrid from Yokohama Marinos, for whom he played as a midfielder.

Superdeporte: Borja Mayoral may go on loan to Levante for another season.

James Rodriguez only wants to go to Napoli

This is according to La Gazzetta dello Sport, who explain that a deal should be done because of the insistence of the player to move to Napoli.

Reports of a move to Atletico Madrid had surfaced in recent days, but James only wants to go to the Stadio San Paolo.

拖舟

全靠76開個靚頭

真名王

cheat王

分身狗

牙維又撚真名狗

師兄是咪有真名王高登貼iq題個po

？？？which

[完美iq題] 李小龍最鍾意飲咩？

安帥會接手占占

高登個po

De Laurentiis [Napoli’s president]: “James is the most profitable market player after Cristiano and Messi, he wants to Napoli but Madrid asks for too much.” [Corriere dello Sport]

So €40M is too much for a proven young multiple Champions League winner? What a clown🤯

There are more Japanese media than Spanish in Real Madrid’s preseason camp in Montreal thanks to Takefusa Kubo. There are 15 Japanese media outlets while only 11 Spanish. They’re eager to find out which number he’ll wear and when can he officially debut under Zizou. [marca]

Lucas Vazquez has had a conversation with Unai Emery in which the head coach made it clear the 28yo would play an important role at Arsenal. However, Vazquez is still undecided about his next move [via @eldesmarque]

Cc下覺得roxxxxgo幾令仔

important role

意假成日搵我哋笨
舊年已經平價買走阿朗

乞衣聯係咁上下

當年盧比斯走乞米又係搵我哋笨柒

我一早吹奏過 靚仔nigga 可遇不可求

痴撚線40m都話貴 仆街到
佢平時賣人都60m起跳啦

臭師兄

遲d發現jovic係水貨就買鳩佢地個piatek

If the negotiations between napoli and real madrid should fail, PSG would be interested in a Transfer of jamesd rodriguez

飲水機缺人手

咁即係jovic唔係水貨

Psg買左sarabia啦 james去做佢後備咩

Arsenal join Tottenham in race to sign Dani Ceballos from Real Madrid

Arsenal are interested in signing Real Madrid midfielder Dani Ceballos on loan, according to Sky sources.

Neymar: Real Madrid and Barcelona in battle for PSG forward

Real Madrid are set to challenge Barcelona for Neymar's signature this summer, Sky Sports News understands.

@迷屁黨

Neymar go bar la diu
Welcome Mbappe

麥巴比蟬聯U21身價最高球員

【Now Sports-體育】足球網站Soccerez日前公佈了U21球員身價榜，巴黎聖日耳門射手基利安麥巴比繼去年後再度蟬聯榜首，最新身價已高達2.62億歐元，成史上首位身價突破2億歐元的U21球員。

Soccerez根據球員年齡、位置、球會、合約年期、市場價值、國際賽表現、上陣時間、入球以及傷病紀錄等因素來評定每位U21球員的價值，並會對外公佈20位最高身價的新星排名。

僅於歐洲金靴獎以3球不敵球王美斯的基利安麥巴比（Kylian Mbappe）除以2.62億歐元破紀錄封王外，更是亞軍查頓辛祖的身價兩倍多，這位效力多蒙特的英格蘭新星身價僅為1.2億歐元，而阿積士隊長馬菲斯迪歷特則以7450萬歐元名列第3。新加盟馬德里體育會的祖奧菲歷斯，以7183萬排第6。

如以國籍計算，英格蘭共有6位U21球員打入頭20名，而世界冠軍法國則有4位球員入選。值得一提的是，榜中並沒有任何一名西班牙球員，這是Soccerez設立此排行榜以來首次。

球壇U21身價榜Top 10
排名 球員（效力球會） 身價（歐元）
1 基利安麥巴比（巴黎聖日耳門） 2.62億
2 查頓辛祖（多蒙特） 1.20億
3 馬菲斯迪歷特（阿積士） 7454萬
4 夏維斯（利華古遜） 7421萬
5 阿歷山大阿諾特（利物浦） 7358萬
6 祖奧菲歷斯（馬德里體育會） 7183萬
7 基安盧基當拿隆馬（AC米蘭） 6794萬
8 雲尼斯奧斯祖利亞（皇家馬德里） 6019萬
9 基斯甸普列錫（車路士） 5722萬
10 艾達米列達奧（皇家馬德里） 5460萬

圖片來源 : ©AFP

賣完屁肯定強留包皮

Neymar: Real Madrid rule out signing of PSG forward

Real Madrid have ruled out a move for wantaway PSG forward Neymar, AS has learned, bringing an end to a long-term project of Bernabéu president Florentino Pérez.

唔會係水貨

攞埋草泥馬件10號

[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (4)

#543 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

會員“你阿媽發財”= 弱智

轉會post都moon

條垃圾好鐘意拎皇狗個朵出去9up
之前話皇狗留力讓賽乜乜柒柒俾人屌爆又自命清高話唔撚入嚟皇區
最後又入嚟瀨屎瀨屁

不經不覺 兩大球王已經歲入生涯晚期

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

tap in朗
又一隻精華狗迷

一早block了

630 still here

強行雙嬌

COPE: Real Madrid sees signing Pogba difficult for 3 reasons..

1. Manchester United do not want to sell
2. His price is €180m and Real Madrid won’t pay that
3. Real Madrid’s priority right now is selling players

Luca Zidane: Leaving Real Madrid will be good for me

"Leaving Real Madrid and the city of Madrid will be good for me," he said as he was presented by the team that has just been promoted into the second division.

MARCA: Isco is convinced that he can return to his best under Zidane and wants to stay to prove himself next season.

Karim Benzema... Overrated or underrated?

嬌佢老母sosad]
條撚樣好撚鐘意吹奏舊人
唔講以為大哨係皇馬後期好撚威

節省少少

underrated

夏薩特仍用車路士手機殼

【Now Sports-體育】今夏由車路士轉投皇家馬德里的夏薩特，日前被傳媒拍到，仍用著前球會車路士的手機殼。

夏薩特（Eden Hazard）效力車路士7季，替「藍戰士」贏得過英超及歐霸盃等重要獎盃，可說是近年車路士最有名的球星。即使他早已放風希望加盟皇家馬德里，但離隊時仍得到球會上下以及球迷的諒解，紛紛向上送上祝福，可見他與車路士的感情相當深厚。皇家馬德里日前正式抵達美國，展開季前集訓，夏薩特就被傳媒拍到仍用著車路士的手機殼。這名比利時球星並沒有避忌，更向記者作出勝利手勢，心情大好。

據外媒報道，以8,800萬鎊轉投皇家馬德里的夏薩特的周薪最高可達到40萬鎊，而作為主帥施丹重建「銀河艦隊」的最重要一員，他於新球季首要目標，必定是為球隊重奪已失落2季的西甲錦標。

圖片來源 : Twitter圖片

唔緊要
condom黎踢3年比返車

Congratulations to Isco and Sara for the birth of their baby boy, Theo! 🥳👶❤️

到時用回塘世三換佢地成左材既美國仔

Modric not involved in Real Madrid training in Canada

Napoli wait for Real Madrid to lower James Rodriguez price

收皮喇

死乞兒

‘

MARCA: Real Madrid value Keylor Navas between €35m - €40m.

斟J洛？拿玻里主席：皇馬獅子開大口

【Now Sports-體育】拿玻里主席德羅倫蒂斯接訪問表示，球會希望引進皇家馬德里球星占士洛迪古斯，但對方要求的轉會費過高。

拿玻里主席德羅倫蒂斯表示：「占士洛迪古斯（James Rodriguez）是繼基斯坦奴朗拿度及美斯後，最受傳媒歡迎的球星，他希望替我們效力，但皇家馬德里實在索價太高。」洛迪古斯過去2季均以外借方式效力德甲拜仁慕尼黑，但他今季僅為該支德國班霸於聯賽正選上陣13次，為了爭取更多上陣機會，這名哥倫比亞球星決定於季後離開拜仁。不過，他明顯不在皇馬主帥施丹的計劃內，故一直成為球會出售的目標。

拿玻里現時主帥為安察洛堤，他於2014年執教皇馬時曾與占士合作，故希望能把他收歸旗下。占士在2014年世界盃時表現出色，成為金靴獎得主，最終皇馬以4,500萬歐元購入這名哥倫比亞中場。占士加盟皇馬後，他與安帥合作1年間，曾攜手贏得歐洲超級盃及世界冠軍球會盃冠軍。

Gareth Bale在加拿大與皇家馬德里隊友一同訓練，因為他繼續努力重返Zinedine Zidane的計劃

HAPPY BIRTHDAY TO VINICIUS JR! 💫

MARCA: There have been no offers to take Bale this summer and the forward will continue earning his 17 million euro yearly wage.

有冇巴打去過主場睇波？？想問下買波飛係官網買定出面果d公司買

收皮喇，拿玻里
你放件希古恩俾祖都90M又邊到合理
我哋放朗先100咋

乞兒球會
咪撚賣比佢啦

皇家馬德里前鋒Bale的轉會市場價值暴跌

肉酸係死黑警 屌你老母

2500萬

終於有多個人用英文同我傾計

英文

禿：喂 識唔識英文
夏：少少啦
禿：今晚黎我屋企玩golf?

牠是警犬 主人是警察

快D整個NO比夏神印衫

馬撚唔肯走

bale個髮型黎

我都留緊top knot 剷咗兩邊同後面

屌你老母肉酸狗黑警拉義士 屌你老母臭閪

三年前，在蒙特利爾，施丹被Asensio迷住了，他拒絕了10支希望借他的球隊。 今天，Asensio的疑慮已經過去，但是他希望再次證明自己的價值，而施丹仍然對這位年輕人抱有極大的信心。[馬卡]

臭g成功扮反救辛

臭g

samuri 型過禿好多

cheat9

Official | Real Madrid’s first game will be played Saturday 17th August at 17:00 CET away against Celta Vigo.

第一場就被aspas吊打

以前都唔知咩叫鍠狗 未撚屌佢 小弟都會睇下 皇馬
估唔到有啲鍠fans 咁撚on9 影撚衰哂

外星人朗拿度

Link

🇫🇷❤️

Paul Pogba's long summer as Real Madrid show patience

Real Madrid look to speed up departures in Montreal

On Sunday night, Florentino Perez and Jose Angel Sanchez will meet Zinedine Zidane at Real Madrid's training base as they look to shrink the size of the Frenchman's squad.

佩狗
根本應該賣禿留朗

一年前隨時賣過億
諗起傻閪佩狗而家想賣都賣唔出就想笑

留長頭髮得罪你地牙？
咁多負皮

石房有

達哥

電話佬終於走到

又要456了

一撚定
前中場都唔夠隔離鬥

呢件水貨唔洗驚 驚so9多過佢

仆你個街
印得7號未啊

頭寒了
人地so9 小花 基沙文
我地得賓賓 世三有料
靠牙辛牙伊點夠打

49000又搞事=.=

賓賓一個頂3個LA

條中場線又後生我地咁多

哇 好撚正！
呢件係球員定球迷版

想知O仔皇蘇有無得出cheat

AS: Real Madrid's deal for Real Zaragoza prospect Soro has stalled. The 2 clubs have already reached agreement over a fee rising to €5m. Real Madrid would pay €2.5m up front with a further €2.5m in bonuses. However, the deal is now suspended due to the player's personal terms.

AS: Milan, Roma, & Tottenham have all expressed interest in signing Mariano Diaz.

MARCA: Bale spent time chatting with Sergio Ramos and Hazard on Wednesday, and his body language didn't appear to be that of a player who is unhappy in his environment, as he shared smiles and laughs with his captain and main rival for a place in the team.

~_~

雙廢係負數

光頭佬因家事暫時離開訓練基地

唔通走去傾買人

YES

🚨 Zidane, will miss the upcoming training sessions in Montreal for personal reasons. He will travel back to Spain - until his return, the sessions will be led by second coach, David Bettoni. [marca]

睇世三練波

Mariano Diaz rejects 10 offers to leave Real Madrid -report

James Rodriguez是馬德里體育會的一個選擇

馬德里體育會認為，金額不足以滿足其違約條款。因為基斯文在五月十四日宣布離開球隊，當時球員顯然已和巴塞隆拿達成協議，而球員此時的違約金尚未由二億歐元降至一億二千萬歐元。

馬德里體育會已考慮採取司法行動，適當地捍衛自己的權利和利益。

［#突發]

官方，施丹離開Montreal返回西班牙途中。
暫時原因未明。

疤狗次次買人都陰陰濕濕

疤最後實買到啦

咁大間球會咁多錢 次次都用埋啲賤招簽人

又分期又盛 買電視咩

MARCA: As things stand, Zidane could use a 4-4-2 although a 4-3-3 appears the most likely.

AS: Club sources have insisted Zidane will join back up with the squad within a short period of time, and is not expected to miss Real Madrid's first International Champions Cup game in the United States, which sees them take on Bayern Munich on Saturday 20 July.

Happy 28th birthday to james rodriguez

Where is yc bbg

my bed

Eating your dick

球迷咋

係幾靚

原來牙維同牙占同一日生日

James Rodriguez waits to find out his future

On his 28th birthday, James Rodriguez's future is still not mapped out.

The Colombian midfielder is very close to leaving Real Madrid for Carlo Ancelotti's Napoli, but Los Blancos aren't backing down on their asking price.

Madrid must "make sacrifices" with James - Napoli president

Napoli president Aurelio De Laurentiis has asked Real Madrid to “make sacrifices” in order to allow James make his desired move to the Serie A club.

Napoli president Aurelio De Laurentiis has once again spoken about target James Rodriguez in an interview with Sky Italia, in which he urged Real Madrid to lower their demands on the Colombian.

無錢就死撚開

占士呢壇轉會就黎有deligt咁煩

咪撚賣比乞兒意假隊啦

意假隊太乞衣
迪列治喺經理人玩嘢

痴撚線
老馮要賤價賣比佢咁撚樣

賣俾鈀鑗換包皮好過

Shup up la cheat wong!

根據塞爾電台，零點電台的幾位皇馬跟隊記者透露稱，目前皇馬沒有給施丹內設置具體的回歸日期，處理好家事再回來。

“我本人可以確認的是，我，包括其他的幾位記者都明確知道施丹回歐洲的原因，但是我們都不會說出來，也許在合適的時機會有記者提問，施丹會自己說出來，但是現在我們都不會說，因為這個事情是隱私，沒有說的意義。”

零點電台的Edu Pidal說道：“施丹在他的夫人陪同下從加拿大啟程返回歐洲，他的夫人最近也在加拿大。目前皇馬的官方人員也告訴我們不要多透露細節，球會的官方文件也沒有多說，我們也尊重他的隱私。”

“皇馬方面目前沒有設置具體的回歸時間，他們的態度就是尊重施丹的決定，尊重他的隱私，一切都以把事情處理好為目的，處理妥當之後，再回來工作。”

-.-？

凸(=_=)凸

Napoli President Aurelio De Laurentiis: “James Rodriguez? We’ve not given up, but in order to break the ice we need Real Madrid to consider that rather than have an unhappy player sitting around, they should send him out to play. Perhaps on loan.”

Napoli President Aurelio De Laurentiis: “I read a lot of stories that are untrue… I don’t talk to Florentino Perez about James, as we have (director of sport) Giuntoli and an agent-friend of James, who is also our friend (Jorge Mendes), so we don’t need to talk to Florentino.”

吊佢老母味
咁敢膽唔比面佩仔

吊佢老母味

新term老母味

拉奥拿出咗好耐statement話等Ajax放人

爆

empty your minds,
be 甘, 寒, like 綠豆.
now you put 綠豆 into a 砂, it becomes the 綠豆砂.
you put it into a 水, it becomes the 綠豆水.
you put it in a 湯, it becomes the 綠豆湯.
綠豆 can 寒, or it can 清熱.
Be 綠豆, my friends.

=_=

上水爆

好多大陸婆

奧迪奧蘇拿：為皇馬迷帶回快樂

【Now Sports-體育】右閘奧迪奧蘇拿正跟隨皇家馬德里在加拿大集訓，他指球隊經過上季的失意後，變得充滿渴求。

「我很高興可以回歸大軍，這2個半月未能成為球隊一部份或為球隊貢獻，真的很難受。現在我很滿意自己的康復程度。」奧迪奧蘇拿（Alvaro Odriozola）上季首披皇家馬德里戰衣，在各項賽事出戰22場，攻入1球。

皇馬上季令人失望，這名23歲前皇家蘇斯達青訓產品展望新季，坦言十分樂觀：「球隊看來充滿渴求，希望面對新球季的挑戰。大家都會付出所有，為球迷再次帶來快樂，因為他們值得臉上掛著笑容。」

「我有預感，希望所有事情都順如人意。我們希望贏得所有錦標，這也是球會所要求的。個人層面上，我希望繼續成長，付出100%，交出助攻甚至取得入球，希望今季是一個美妙的球季。」奧迪奧蘇拿續說。

圖片來源 : ©AFP

拿玻里主席：皇馬須讓步促成占士交易

球星占士洛迪古斯的前途仍未明朗，拿玻里主席迪羅倫迪斯再次呼籲皇馬降低不合理的要求，以期盡快完成交易。

占士洛迪古斯完成兩年拜仁慕尼黑借將生涯，拜仁未有買斷這個哥倫比亞國腳，報道亦指出占士並不在皇家馬德里主帥施丹的計劃之中。另一方面，在拜仁及皇馬曾兩度執教占士、現任拿玻里教練的安察洛堤，以及球會主席迪羅倫迪斯，就已公開表態有意將占士帶到意大利。

迪羅倫迪斯近日接連發言，希望盡快促成交易，他稱皇馬的要求並不合理，又形容拿玻里並不心急完成交易。在星期五，迪羅倫迪斯又表示，拿玻里已經準備好配合，前提是皇馬降低要求，他在接受意大利《天空體育》訪問時說：「我們已準備好為占士洛迪古斯作出犧牲，但我們對皇馬有同樣要求。我們沒有放棄，雙方若想破冰，皇馬需要考慮是否要留下一個不高興的球員投閒置散，或是將他賣或借走。」

迪羅倫迪斯又相信，占士洛迪古斯若想重上高峰，安察洛堤會是他的最佳明燈，他解釋：「他發揮最好的兩個時期，在皇馬及拜仁，都是在安察洛堤麾下。他在拿玻里將會獲得滿足，成為球隊計劃中心以及球場上的關鍵球員，他清楚明白這點。」

他補充，從來未有與皇馬主席佩雷斯直接會談，現在正等待合適時機，一切會交由球會與經理人處理。（）

無藥房開 啲蝗入哂商場

d狗仔又打人

Nacho received offers from other clubs that guaranteed him a starting role but he refused them all and wants to stay. Nacho decided to stay at home, his team, his club - he is the only player on the team not to have defended another club's shield in his entire life. [marca]

Operation Exit phase 2 starts which is the most difficult, including Bale, after Real Madrid successfully sold/loaned out 6 players. The departures of Bale, James, Mayoral, Mariano and Ceballos is what the club is focused on now with Pogba in the background. [as]

MARCA: Luca Zidane..
• “I needed to leave & show what I’m worth.”
• “I’m used to people talking bad about me. I want to reach as high as possible & be a great goalkeeper.”
• “Im very proud to have the last name Zidane.”
• “Racing gave me the option to enjoy playing football.”

除了皇馬之外 每個人都祝占士洛迪古斯生日快樂

各位撤退了嗎

De ligh抵玩到
牙朗叫一叫即去

佩狗咁多年都係咁肉酸
同舊年起cut走哂阿朗一樣

傻閪黎

追住含

祖：1億買阿朗之後班一線追住含
抵到爛

佩雷斯主席又輸

西足協主席炮轟西甲踢周一場

【Now Sports-體育】西班牙足協主席於Twitter發炮，表示極不支持西甲賽會安排周一賽事。

西班牙足協主席魯巴亞里斯於Twitter上表示：「西班牙足協絕不授權西甲賽會於周五（還沒有達成協議）及周一舉行西甲賽事。我們堅持立場，周一將不會有足球賽事。」他在Twitter的貼文上，還發佈上季球迷抗議西甲賽程的相片。

事緣魯巴亞里斯於本年3月時，已承諾新球季的西甲賽事不會再有周一的比賽，此外，他還打算取消周五的賽事，並承諾與賽會討論。不過，在今季的西甲賽程，賽會於8月19日（周一）便安排了聯賽賽事。此外，衛冕的巴塞隆拿對畢爾包的揭幕戰，也安排在周五（8月16日）晚舉行。

魯巴亞里斯現時已向西班牙聯賽主席迪巴斯提出抗議，雙方預計將在7月17日的國家體育會議上，就賽程一事再作討論。

Jesús Gallego, AS: “Keylor Navas does not want to leave Real Madrid. He believes he can be a starter ahead of Courtois.”

黑警真係痴能線

肉酸個名唔係流

Minute's silence held following passing of Zinedine Zidane's brother, Farid Zidane

All members of the Real Madrid first-team squad held a minute's silence ahead of training in Montreal following the passing of Farid Zidane, the brother of our coach, Zinedine Zidane.

慘

rip

屌

RIP

Marca’s Cover | “Bomb Ahead: James wants to play for Atlético.”

Florentino will travel to Montreal tomorrow to accelerate the exit of 7 to 8 players including James, Vazquez, Mariano, Mayoral, Bale, Ceballos and Vallejo. Keylor could be included if an offer arrives. He will then travel to the US to follow the team’s preseason friendlies. [as]

Florentino will personally speak to those the club and Zidane wish to sell to convince them it’s better for them to leave but Florentino will not sell cheap like Napoli wanting James on loan. Real Madrid will accept €42M even in installments but want to sell not loan. [as]

Carlo Ancelotti, Napoli: “James can play in many positions behind centre-forward. He is a No. 10 used to playing behind striker or as winger. I sent him a happy birthday message. There are negotiations in progress. It's going to take a very long time, but we aren't desperate.”

安daddy

Senegalese FA boss Saee Seck: “Sadio Mane has the chance to go to Real Madrid. For me, I think it’s the best club in the world, even if I am a Barcelona fan I still think Real Madrid is the best and Mane should be thinking of that offer seriously.”

接手吧

MARCA: Atletico Madrid are close to completing the signing of James Rodriguez.

仲有位俾文尼咩

沙田 爆

支爆

有無手足爆沙田
昨天爆完上水 攰到

我

仲留緊？

不

世清亦鳴金收兵

傳夏神選著傳奇23號

【Now Sports-體育】夏薩特終於得償所願投皇家馬德里，有傳他已經選好自己的號碼：23號。

《馬卡報》透露，以1億5000萬鎊天價投皇馬的夏薩特（Eden Hazard）原本希望穿上「銀河艦隊」的10號球衣，但要現役10號球衣的主人莫迪歷放棄這個號碼似乎不太可能，所以這位比利時攻擊球員決定退而求其次，披上另一傳奇球衣23號。

這個號碼之所以廣為人知，正因「萬人迷」碧咸效力皇馬時正是使用23號的背號。《馬卡報》指，這個號碼亦是籃球名宿米高佐敦所用，再加上炙手可熱的勒邦占士都是身穿23，夏薩特身為籃球迷而選取這個號碼，實有追逐前輩同儕，將其發揚光大的意味。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid and Atletico have reached an agreement for the transfer of James Rodriguez. Real Madrid will receive €50M. [Esto es Atleti]

...

果然係燈神

Brahim wants to prove to Zidane that he can count on him for next season and so far he is impressing. Zizou isn’t convinced that he should go on loan because he believes that Brahim is a player he can use but that position is already full with Vazquez, Rodrygo, Hazard.. [marca]

Real Madrid players are impressed with Kubo during the first days of preseason and don’t see him as ‘out of place’. Kubo’s story looks like it’s going to be exactly like Vinicius - starting with Castilla and taking the leap to first team in no time. [as]

Barcelona coaches say letting Kubo join Real Madrid was “Barça’s biggest mistake in quite some time”

Gay c ig 好多人叫佢come to arsenal 雖然好唔情願 不過希望皇馬快d放行

又放比下體狗

愛蛇

25占：一直夢想穿上下體會的球衣
期望馬德里打吡時助攻莫拉達入球

Nacho, the only current player to have never played anywhere else, rejects other offers and wants to stay at Real Madrid [Marca]

ONDA CERO: 沒有其他俱樂部為Keylor Navas提供具體報價

MARCA: Real Madrid, Arsenal, & Real Betis are interested in Las Palmas goalkeeper Josep Martinez.

Rumors of an Andriy Lunin loan move to Real Betis. If true, it 100% means Keylor Navas is staying at the club.

Kubo to Hazard : "I watch your videos before my match.

Hazard : "Yeah? Well done"

屌你老尾死黑警

打狗

好似斷手

屌你老母翻到屋企
仆街黑警入黎亂鳩打人

有張相見到中指分離咁斷左
希望係真

嘩屌

時事台有po
好撚癲

呢句好仆街
但見到D市民還拖條片真係睇到好爽

一啲都唔仆街
而家啲狗已經係香港人敵人

唔敢睇
但如果係真 真係抵撚死

中指果張好似假

呢張先真

爛得個少少

都叫斷左 咁都執得番

插人眼先

依家知我地香港人咩料啦死警狗

死黑警扮乜

樓樓上仆街唔撚上水 扮好人
死黑警

牠是班狗指揮官

Benzema trained the first preseason training in Montreal without protecting his pinkie that was broken against Real Betis last season but he started feeling discomforts & started wearing protection again. He has scored 18 of his 30 goals last season after wearing the protection.

Brahim medical report

After the tests done to our player Brahim Díaz by the Real Madrid Medical Services, he has been diagnosed with a muscular injury in the left biceps femoris. His recovery will continue to be assessed.

jovic 係咪易埋堆d 見佢follow 多d 過世三

A decision about Ceballos’ future will be made when the player joins the team’s preseason. The club believes that Ceballos and Zidane must trust each other in order for Dani to be a success within the club. [marca]

Ceballos was confident that he was going to leave Real Madrid this summer but weeks passed and his continuity is seen as a possibility. The club took note of what he achieved in the U21 Euros and believe he can do the same the upcoming season. [marca]

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母！扮傻！

喂肉酸你含撚啦屌你老母！扮市民！

喂雞汁牛筯你塞golf啦屌你老母！扮傻！

Pérez is now in Montreal. The Real Madrid president arrived in the Canadian city where the team is carrying out the first part of its pre-season. After landing, he went to the team hotel, where he greeted the players. Isco travelled along with Pérez, joining up with his teammates

佩狗對拉膠強顏歡笑

師兄我屌你老母！

四日練習賽
贏晒四場: 日本仔
贏三場: 辛 猩 仲有個青訓

Keylor’s Instagram: “working hard.. this just started!”

Keyword唔走就用佢打歐聯啦
25打西甲
Lunin可以再借出去先

傳緊世三著23

WOW!

傳緊沾屎去下體

冇出CHEAT點知-.-

世三着左23
咁大力神嚟到着咩

20

25

marcoasensio10

69

sneijder

我屋企仲有件bwin

恥笑開始~

James: Real Madrid set Napoli deadline as Atlético circle

Real Madrid have given Napoli until the middle of the week at the latest to improve their offer for James Rodríguez, says Italian media outlet , as Los Blancos seek a fee of just over 40 million euros for the Colombia international.

Real Madrid target Pogba: the price isn't right

Manchester United midfielder Paul Pogba's worth is set by transfer-value specialists at just over 100m euros, but Madrid are not likely to get him for that...

Lunin could be forced out on loan by Keylor Navas' decision to stay

Legendary Real Madrid captain @IkerCasillas has announced his retirement from active football. We wish him all the luck in this new phase. Gracias Iker!

Gracias San Iker

Atletico Madrid are interested in taking James Rodriguez across the city from Real Madrid, a source close to the Colombia international has confirmed to ESPN FC.

世三+jovic 夏祖雙剎

負皮人出現

Red Star個陣已經睇緊jovic

no!

沾去下體 真名王點算

火暴

西甲規定1 ,13, 25 只可以係龍門著

佢阿迷不用理

ABC: Atletico Madrid are ready to pay up for James Rodriguez...

• €50m transfer
• €10m in variables
• 5 year contract

MARCA: Florentino's work starts in Montreal: Thirty players and one month before LaLiga starts

MARCA: Nacho wants to stay with the club and that means the Jesus Vallejo will have to leave. He spent time on loan at Eintracht Frankfurt and would be happy to return to the Bundesliga if he can't stay at Real Madrid.

MARCA: Rodrygo has offers to go out on loan, but the initial idea was to integrate him into the first team, but a problem then arises when the UCL squad has to be registered. He would have to go in List A, as despite his age, he hasn't spent two years in the Madrid youth system.

MARCA: If Keylor stays and Lunin leaves on loan, Altube could get the chance to be third-choice goalkeeper for next season and combine that role with his commitment to Castilla.

收嗲

沾屎同真名王空難死

又話睇人準 沾呢d259都迷

肉酸死全家

Preseason 2006 😂🤦🏻‍♂️

咁你幾時死

加維臣真係好好火

baptista最左robinho?

又賴死唔走

唔知WOW左未
真係屌打真馬一隊前鋒

死開啦東方

sor9
見佢有真馬logo搵左陣fb ig但唔覺眼

個標題⋯⋯

Forbes: The Spanish summer transfer window doesn't close until Sept 2 but La Liga teams have already set a new record for transfer spending in a summer window. Real Madrid, Barcelona, & Atlético have fueled the spending spree having spent $340M, $263M, and $222M respectively.

---------------------------------
麻煩大家追究拗斷人手仆街小柏林

鄭柏林準備留名青史 成為第二個朱經緯

搵到條唔係百份既LIN
梳牙CHING

Yes

勁撚到

Brahim Diaz injury turns out to be worse than expected. MARCA reporting he will miss the entire preseason. 4-5 weeks out.

久保建英：享受一隊時光

【Now Sports-體育】外號「日本美斯」的中場久保建英今夏加盟皇家馬德里，自言感到非常自豪。

「在日本，大家對皇馬都非常熱情，我很自豪能夠效力世界上最佳球隊。」久保建英（Takefusa Kubo）正跟隨皇家馬德里一隊到加拿大蒙特利爾參與賽前訓練營。

在周一的操練中，久保建英就跟同樣在今夏來投的翼鋒夏薩特碰頭，更於分組賽連環射入門將基羅拿華斯。「最令我驚訝的是球員的超高質素。隊友及教練都很親切，我適應得很好。我要好好把握時間去表現自己，但同時希望享受當中的樂趣，因為不是每個人都有這個的機會。」

18歲的久保建英會先效力由名宿魯爾執教的皇馬B隊，處子戰很大機會是8月25日鬥Las Rozas的西乙B聯賽。

MARCA: Bale has a way out
• Tottenham are ready to offer €50m - €60m to sign him
• But they can only afford half his salary

Cristo has decided to go to Udinese, per MARCA. However, Real Madrid maintains a purchase option for the future.

MARCA: Cristo —> Udinese for €1.5m.

Napoli having trouble closing deal for James – Pépé could be an alternative

Napoli’s pursuit of James Rodríguez might have hit a speed bump.

Napoli are having some difficulties with Real Madrid to close the deal for James Rodríguez and could look to Nicolas Pépé as an alternative, according to Gianluca Di Marzio.

Real Madrid are refusing to let the Colombian leave on an initial loan deal and want to sell outright.

原來羅賓奴同佢揪,巴迪斯達過去勸交
睇圖以為掉轉

祖域：姐姐戰勝病魔給我力量

【Now Sports-體育】射手盧卡祖域今夏以6000萬歐元加盟皇家馬德里，一登龍門；回想小時候，姐姐患病的經歷令他感受甚深。

盧卡祖域（Luka Jovic）最近為網上體育平台The Players Tribune撰文，透露自己如何從一名塞爾維亞的小伙子，成長為皇家馬德里的貴價射手，「我來自一個叫Batar的地方，那裡很小，只有105間房屋。」

他更自爆一件從未告訴別人的兒時秘密：「在我9或10歲時，姐姐患了白血病，所以媽媽負責照顧她，爸爸跟祖父把我帶到貝爾格萊德效力紅星。那段日子很難捱，但姐姐戰勝了病魔，給予我成功的力量，我希望像她一樣成為勝利者。」

如今，21歲的盧卡祖域絕對是人生勝利組，「數年前，我只想夢想為紅星披甲，如今我已經征戰過歐霸盃4強，出戰過世界盃，更加盟皇馬，真的很神奇。對射手來說，信心很重要，我從懷疑自己的勇氣，而我的入球觸覺更是與生俱來。」

圖片來源 : ©AFP

The potential that this front line has...

HAPPY BIRTHDAY TO GARETH BALE!

Napoli, negotiations slow down for Real Madrid's James Rodriguez; Lille's Pépé a possible alternative

Real Madrid's James Rodriguez remains the number one target for Napoli this transfer window. However, Atletico Madrid have entered the negotiations, complicating the deal to bring the 28-year-old Colombian to Italy. From Spain, they are certain that the player's will is to remain in the capital, but the Partenopei will not give up that easily. One factor that could favour his move to the Serie A is the excellent relationship between Sporting Director Cristiano Giuntoli and James' agent Jorge Mendes.

梅頓斯表示拿玻里需要買入占士

占士洛迪古斯是拿玻里的追求對象，梅頓斯說球會要落力買人，簽入好球員球會才變得強大。

梅頓斯說，如果拿玻里想贏祖記奪得意甲，一定要買入有質素的球員，這樣才會變得有實力挑戰意甲。

梅頓說表示：「我們見到友會買了很多球員，我們也買了文奴拿斯。拿玻里需要高手，好似占士洛迪古斯，他可以帶來改變，提升球隊水平。」()

見到個中學同學 係01新聞度話d 人無了解過而家中國係點
話我係井底之蛙
就知道呢條友唔洗再做朋友

HBV

benshitma out la

你出cheat 整走佢吧

真名王 代講

靜啦綠帽王

Zidane is back in Montreal and will lead the team’s training session in the coming hours. [marca]

'I DON'T COMMENT ON RUBBISH'

Meanwhile, Gareth Bale's agent, Jonathan Barnett, has told talkSPORT that contrary to some reports, Spurs have not made a bid to re-sign the Wales forward from Real Madrid.

"I do not comment on rubbish," said the super agent.

!?認錯人？？

獌鏡視角係咁上下

牙林好波！！！

咁樣話牙禿

[APorLa12！！] 皇家馬德里球迷吹水區 (42)

#418 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

[拖舟回歸] 皇家馬德羅球迷吹水區 (192)

個系統尾機到

叫我

今日牙禿生日你點同佢慶祝

我同牙禿玩golf唔洗你教

7月21日（星期日） 早上8時06分 拜仁慕尼黑 對 皇家馬德里* （tvb 85台免費直播）

!!! 投降 潛先 bye

中國表面係點唔重要
重要嘅係佢點對香港

Real Madrid won't lower their asking price for Bale

Los Blancos won't be forced into selling the forward for a lower price and are sticking to their 70-80 million euro valuation.

Atletico Madrid to bide their time with James signing

James Rodriguez wants a move to Atletico Madrid and Los Rojiblancos are prepared to do everything in their power to land the Colombian this summer.

Real Madrid: Bale potentially laying ground for free transfer

Gareth Bale's camp has once again made it clear to AS that the Wales international does not want to leave the Santiago Bernabéu this summer. However, it is believed that Bale's agent, Jonathan Barnett, may in fact be laying the ground for his client to depart Los Blancos on a free transfer.

AS claim Dani Ceballos is ‘one step away’ from Arsenal. The interest shown by Unai Emery in signing the midfielder has been the key in convincing him to join Arsenal on loan, despite having offers from Tottenham & AC Milan.

21號爆

對你冇影響

Raul starts his journey as Real Madrid Castilla coach today! ⚽️

Gareth Bale with Real Madrid:

Champions League 🏆🏆🏆🏆
FIFA Club World Cup 🏆🏆🏆🏆
UEFA SuperCup 🏆🏆🏆
La Liga 🏆
Copa del Rey 🏆
Supercopa de España 🏆

Scored in the...
• 2014 Copa Del Rey Final
• 2014 FIFA Club World Cup Final
• 2018 Champions League Final (twice)

Guti 今季教邊隊？？

2月炒左拖狗之後接手教皇

Real Madrid: Zidane back in Canada, set for transfer talks

Arsenal have communicated to #RMCF a desire to take Ceballos on a season long loan with no option/obligation to buy and at the same time pay his salary in full which is €3m roughly [via Marca’s @nacholabarga]

借

Sources: Madrid will listen to €80m Bale offers

其實on9完未 回撚哂塘又老 完全冇人想要 listen to 80m 笑撚死人

MARCA: Isco is clear in his intentions to continue with Real Madrid, but the club will listen to any good offers for him.

AS: Pogba is Zidane's choice, but is also the hardest signing to pull off.

Edu Pidal, Onda Cero: “There is no bad relationship between Ceballos & Zidane - just a footballing issue. Ceballos has players in the squad ahead of him but he wants to triumph at Real Madrid. The best option for everyone is a loan move.”

久保啲西文
相反某個英文人

Confirmed: Arsenal has asked Real Madrid for the transfer of Ceballos (not his signing), but has other options open, also as assigned. We'll see what the player and Zidane decide

Kosovare Asllani in line to become first Galáctica. The Sweden international midfielder, currently at Linköpings FC, has received an offer from CD Tacon to join what will become Real Madrid Femenino next season. [as]

恥與為伍

睇美洲盃覺得Kubo似Malaga’s Isco多啲
Btw疤下季個陣太撚屈 又唔洗玩

🔝 Sergio Ramos is in his 15th season at Real Madrid C.F.!
20 trophies 🏆
84 goals ⚽
606 appearances 🚩
1 legend 🌟
#HalaMadrid

努力

MSN 電話 Arthur de Jong 投降啦

Kubo疤出身

Vinicius, Rodrygo, Brahim and Lunin among the nominees for the Golden Boy award

As many as four Real Madrid young players are among the nominees for the next round of the Golden Boy 2019 award, including Vinicius Junior, Rodrygo Goes, Brahim Diaz and Andriy Lunin.

Deligt去祖done deal左
其實嗰陣咁撚早買miltao做乜 暑假先爭下deligt好過啦
Militao 水貨味濃

過黎皇馬食雞胸? 佢去西甲都過巴塞搵佢基友啦

又準備係季前熱身賽做球王了
開季即變垃圾

Aurelio De Laurentiis: "What I don't understand is why Bayern Munich, who have three times our budget, get James on loan and we're asked to pay €42million. If James arrived on loan, it would allow me to sign someone else." [TV Luna]

你話佢水貨
唔驚了

乞唔到錢係到發爛炸

唔買就過主啦

事實證明james無用

青訓幾年 英文人又係幾年就乜都唔識

肉酸買人唔駛你教

咁撚惡既
佩仔幾時教訓下佢

再嘈買鳩佢地個高列巴利同Allan

痴線, 咩人都俾下體會買晒了

巴利避球迷直上隊巴遭狂噓

【Now Sports-體育】皇家馬德里球星加里夫巴利在加拿大備戰時，不理球迷索取簽名直上隊巴，招來一片噓聲。

正在加拿大季前備戰的皇家馬德里，大受當地球迷追捧，周二離開滿地可酒店上隊巴時，威爾斯球星加里夫巴利（Gareth Bale）率先離開酒店，戴上耳塞，頭也不抬走上隊巴，一旁大叫其名字希望索取簽名的球迷，大感沒趣，不禁發出一陣噓聲。

隨之而來的是隊長沙治奧拉莫斯等人，球迷大叫拉莫斯的名字，但這位球星雖然沒有上前合照或簽名，但以手勢表示正用手機聯絡，不便上前合照。結果，球迷沒有做出任何不滿的反應。

至於德國球星卻奧斯最後才出酒店，但表現得最為親民，走向球迷群打招呼，簽名的簽名、合照的合照，球迷大叫：「Toni！」與球迷相處本來就是出外集訓的工作之一，不然如何開拓市場？

相關片段：

圖片來源 : Twitter圖片

As’s Cover | “Operation €200M”

Marca’s Cover | “United won’t ease up on Pogba: The English club want €200m and Madrid start to doubt the possibility of the signing.”

買唔到就快d放棄pogba la diu
搶eriksen啦 一年約都唔搶

馬體係咪買左Hermoso?
又達狗又M洛仲有Hermoso占士
啲25仔多到

Atletico Madrid accelerates pursuit for James: the latest

With Napoli and James Rodriguez' negotiations stalled over Real Madrid's reluctance to accept the loan proposal made by De Laurentiis' club, the sides have not moved any closer. Napoli's ideas have faded, and Ateltico Madrid have moved even closer to the player, and are ready to buy him outright. A move for the Colombian would see Napoli definitely out of competition, unless for a sudden reversal by Real.

Milan, meeting with Modric's agent: the situation

Today, Milan met with football agent Vlado Lemic to discuss the possibility of bringing several players to Italy. An excellent relationship with Zvonimir Boban, they discussed the availability of Real Madrid's Luka Modric.

占占

？

Miss you 大波man

💧🚬

招女友

肉酸要俾朗打幾多巴

收

卡斯拿斯加入波圖教練團

【Now Sports-體育】西班牙門將卡斯拿斯心臟病發後正康復中，他將先加入波圖教練團，希望之後能重返球場。

38歲的波圖門將卡斯拿斯（Iker Casillas）5月操練時心臟病發，留院後雖然沒有生命危險，但依照醫生建議暫時不能參與操練。由於該西班牙門神3月才跟波圖續約1年，因此球會安排他加入教練團，負責球員、教練、會方的溝通工作。

「我將做一些全新的工作，不再出現在球場上，將竭盡全力幫助球員。」卡斯拿斯在球會官方網站上說。波圖則表示這個角色，可以延長與卡斯拿斯的合作關係。至於，卡斯拿斯本人則希望有日能重返球場，但決定權在醫生手上。

卡斯拿斯的經理人古杜比亞對葡萄牙傳媒說：「2、3個月後要再看醫生，到時候才知道他能否繼續球員生涯。」卡斯拿斯2015年由皇家馬德里加盟波圖，協助球隊奪得2018年葡超冠軍。

圖片來源 : Facebook圖片

馬體會會長：對占士洛迪古斯冇興趣

馬體會會長施利素表示，雖然占士洛迪古斯是個出色球員，但馬體會現時沒有打算收購這名哥倫比亞隊長。

占士洛迪古斯自14年轉投皇馬之後，始終未能長居球隊正選，對上2季被皇馬外借到拜仁，表現亦非特別搶鏡，今夏拜仁放棄買斷占士洛迪古斯，他需回歸皇馬，但施丹並沒有將他納入大計之內，故此極希望為他覓得買家。

一直有傳拿玻里希望購入占士洛迪古斯，其會長亦證實領隊安察洛堤希望和他再次合作，但交易一直未有落實。有傳馬體會對他有興趣，施利素表示：「馬體會對實力戰將有興趣，而他亦是個出色球員，但以我所知球會並沒有打算出手收購。」()

翻嚟教lunin守龍好過啦
Good bye 25 and keyword

Preseason training day 7

ARSENAL NEAR CEBALLOS LOAN

Arsenal are increasingly hopeful of completing a loan deal for Real Madrid midfielder Dani Ceballos, according to Sky sources.

🗓️ Toni Kroos became a Real Madrid player #OnThisDay in 2014! 🙌

UEFA Champions League 🏆🏆🏆
UEFA Super Cup 🏆🏆
Liga 🏆
Spanish Super Cup 🏆
FIFA Club World Cup 🏆🏆🏆🏆

師兄好興奮

話時話隊內熱身賽摩迪好似仲未贏過

VDB嚟未
咪追件垃圾力架

Vinicius Junior
Daniel Carvajal
Brahim Diaz
最強VDB已在陣中

Leave it to Marcelo to get the Mister smiling again 😁

要VDB不如要O仔番黎好過

令對手右路也捧腹大笑

準備婇俾疤輪姦左閘位未

好笑wo~

會出cheat~

想通了 與其係度j甚麼Pogba Eriksen vdb
不如相信牙辛！
今季佢肯定會大爆發 表現屌打世三Jovic!

認同請負皮

AC Milan ask about Luka Modric

old news王~

=.=

Raiola [on Pogba’s future]: “There's still nothing. Staying at Manchester United? I live my life day by day, we'll see what happens. The end of this story hasn't been written. We're here today, I don't know about tomorrow." [marca]

AS: In the entire time Zidane has been in charge of Real Madrid noone has played more games than Vázquez. Zidane has handed Vázquez 131 appearances (6,454 mins) across 6 competitions, with the winger scoring 15 goals in that time - & 35 assists, more than any other Madrid player.

AS: Real Madrid's new Japanese signing Takefusa Kubo appears destined to play for Real Madrid Castilla under the guidance of Raúl next season. The club are set to register the player with the Spanish FA as a youth team player.

不了，三廢唯一用途係攞去換錢

5 years ago, Real Madrid signed one of the world’s best midfielders by the price of 20m€, a true bargain

The rest is history.

#AFC are pursuing a double deal and are in talks with Real Madrid over Mariano Diaz whose profile is appealing to Unai Emery [via @eldesmarque]

#AFC have convinced Ceballos to join them and they will be paying his salary in full. Tottenham have pulled out of the race as per Poch request [via @eldesmarque]

#AFC tried to sign Ceballos permanently but their offer was deemed ‘very low’ by Real Madrid. Perez suggested a loan deal with no option to buy which Arsenal accepted [via @eldesmarque]

Aurelio De Laurentiis, Napoli President: “If James could arrive on loan, nobody would say no because then we could sign another player."

MARCA: James Rodriguez is expected to return from the holidays and begin training at Real Madrid’s training facility Valdebebas on July 29. The club is in no hurry to sort his future out and are open to all possible scenarios.

痴線，佢要簽人就要搵我哋笨

根本沾屎唔止呢個價，睇死拿玻里過一兩季又高價轉手

下體簽咗trippier
又可以睇馬副隊長出醜

廢沾要咁賤賣不如留返自用好過
反正中場換血 用佢過渡下都可以

MARCA: It looks more and more likely that Gareth Bale will stay a Real Madrid player.

MARCA: Real Madrid expect Valverde to become a Spanish citizen, having arrived in 2016 and now being eligible to do so, with those in and around the club expecting the process to be completed soon.

James Rodríguez depending on Isco for Real Madrid future

The two midfielders starred alongside each other as part of Zidane's successful Plan B, but now there futures at the Bernabéu are entwined differently.

Nacho: Kubo speaks better Spanish than Real Madrid's Spaniards

"He speaks better than us, I'm telling you," Nacho said of the youngster.

肉酸死左未

Real Madrid’s open door training session is sold out - 20,800 tickets. The cost of each ticket was $20. [marca]

Goodbye and thank you Isco
哥狗係咪要，收返60m

空哂任人出波

真係瀨死唔走dklm

好食好住

肉酸標60-80m同唔放有乜分别

三巨頭

師兄依家啲料好唔update -.-

兩小時前wo=_=

-_________________-‘

sor lo -3-

抵啦，上年肯放就咩事都冇

怪就怪拖狗咁不負責任走左去

肉酸：光頭閪我買完你要嘅人
但右翼正選你同我用好猩佢

拿祖：久保建英講西班牙文好過我

【Now Sports-體育】日本小將久保建英在皇家馬德里的季前訓練營表現出色，更被隊友大讚西班牙語十分流利。

久保建英（Takefusa Kubo）今夏從FC東京加盟皇家馬德里，雖然會先效力B隊，但有份正跟隨一隊到加拿大蒙特利爾參與賽前訓練營。

後衛拿祖費南迪斯對於這名18歲「日本美斯」，大讚他的西班牙語流利：「久保建英說西班牙語就像在西班牙出世，比我們還要好。」

久保建英就謙虛地說沒有，但承認自己的西班牙語不錯。由於他於2011年曾加盟巴塞隆拿的拉瑪西亞青訓，更度過了4年光陰，所以西班牙語難不到他。

皇馬另一新兵洛迪高高斯的西班牙文亦說得不錯。來自巴西的他，母語為葡萄牙語，而且在登陸西班牙前曾努力學習：「我在巴西請了私人老師，一星期學習3天西班牙語。」

皇馬在今夏首場季前熱身賽，將於21日鬥拜仁慕尼黑，之後先後鬥阿仙奴、馬德里體育會。

圖片來源 : Twitter圖片

Dani Ceballos is set to complete a loan move to a Premier League club before the end of #RMCF US tour according to the reliable @edupidal

阿禿

Marca’s Cover | “Summit in Montreal: Florentino explains to Zidane the difficulties in signing Pogba and asks him to reconsider Bale who doesn’t want to leave.”

ONDA CERO: Other than Pogba possibly coming, Real Madrid won’t make more signings.

ONDA CERO: Mariano is not going to have many opportunities this season for Real Madrid. Leaving would be best for him and the club.

AS: If an €80m offer for Isco comes, then James Rodriguez may stay at Real Madrid.

good, 全球迷占黨籌旗俾南華買鳩扭高！！！

yes!!

我私人拎5m出黎比錢

Ok 比個讚你👍

好！ 支持占士踢走isco
辛占兩個左腳攻中一齊拍住上！

大家7月21爆啊

正苦有肉球助紂為虐

日本仔埋到堆

禿

牠係黑警 編號25xxx

世ching 追擊肉球不遺餘力

警犬是我們最大的敵人

世ching型到

雞汁牛筋 100

100個golf？

Real Madrid train without Sergio Ramos

Atletico now in pole position for James

Real Madrid forward James Rodriguez is looking more likely to join Atletico Madrid than Napoli, according to Serie A transfer expert Gianluca Di Marzio.

2億普巴

點解肉酸做警犬做到咁低賤

留意到佢又係出面撩你

狗改不了

Real Madrid: Vinicius and Rodrygo consigned to Castilla

Real Madrid have started the process of assigning their new arrivals to the various levels of football the club is involved in and have surprisingly registered Vinicius Junior and Rodryo Goes to Raúl’s reserve side, Castilla, for the 2019-20 season.

如果你係人嘅話 幫手推肉酸啲po

佢都係警犬?

係 佢712拉人

拉人定咬人？

都有

唔通真係用久保

Non eu 米列圖 Jovic James

係連登901日了

jovic 典解non eu

其實久保同Rodrygo放Castilla都可以照喺一隊常規用
但Vinicius已經19歲 擺咗Castilla佢就好似唔可以喺一隊踢太多

賣Hermoso 有12.5m收返

下季M洛 達狗 Hermoso 占士點排好

Bench占

Hazard Jovic Asensio
James
Kroos Casemiro
Mendy Ramos Varane Carvajal
Courtois

淨係占同辛隻左腳都射撚死人了

Sergio Ramos did not train with the squad last night in the open training session with fans. He stayed on the sidelines with Brahim Diaz. Might be suffering a slight knock. Ramos did however come out after to sign autographs for fans. #HalaMadrid

Antonio Garcia Ferreras: “Florentino Perez has been a miracle for Real Madrid. He is a visionary who has changed the history of the club.”

MARCA: If Ceballos leaves this summer it will be on loan, which is his own desire.He has looked around the dressing room and seen Luka Modric at 33 and that Kroos showed signs of decline last season and is backing himself to make it at the Bernabeu.

MARCA: Three of Real Madrid's most powerful figures - Florentino Perez, Jose Angel Sanchez, and Zinedine Zidane - sat down on Wednesday to discuss the club's plans for the season ahead and how to cut the squad down to its maximum of 25 players.

MARCA: Pogba’s name remains on the table & the club know Zidane wants the Frenchman but as things stand he's a few steps off being a priority. Everyone knows that at least one more midfielder will be brought in but who it is depends on who moves on and, importantly, for how much.

Spurs have allowed Arsenal to beat them to the loan signing of Real Madrid midfielder Dani Ceballos as the player has no intention of committing himself to a permanent deal anywhere other than the Bernabeu [via @MirrorDarren]

Spurs had no intention of being used as a platform for Ceballos to force his way back into the Madrid side [via @MirrorDarren]

🇪🇸 Proud to announce that I’ll be the first official signing for Real Madrid/Cd Tacon.
Excited to write history, to help build and be part of this teams journey from the very start.
It’ll be a dream to wear the most beautiful jersey in the world starting next season. HALA MADRID

AS: Just behind Vázquez is Isco, who has played 125 times under Zidane in six competitions (7,086 minutes), including starts in games as important as the 2017 and 2018 Champions League finals. In total, these appearances have brought 24 goals and 23 assists from the midfielder.

Unai Emery, Arsenal Coach: “I don't want to speak about the names. But Ceballos is a very good player."

Real Madrid transfer news: Gareth Bale offered lifeline as Florentino Perez urges Zinedine Zidane to use forward

賣唔撚走 bale 馬撚 施巴 拿華斯 拿祖 isco/阿辛 班友真係好厚面皮
特別馬撚 bale 件7號都唔肯讓返出黎

兩個都走吧

拿祖唔係續左約咩

Benzema and Mariano worked inside the facilities, while Brahim continues with his recovery process.

MARCA: Modric has 2 years left on his contract at the Estadio Santiago Bernabeu & wants to return to his best form under Zinedine Zidane.
Zidane also wants Modric to stay and, while Real Madrid are listening to offers for some players this summer, the Croatian isn't one of them.

佢知唔知自己講緊咩

Sources: Zidane told Pogba deal 'very difficult'

Real Madrid president Florentino Perez has told coach Zinedine Zidane it will be "very difficult" to sign Paul Pogba from Manchester United this summer, sources have told ESPN FC.

轉目標啦屌 eriksen又好VDB又好
咪浪費時間傾pogba la diu

AS: LaLiga want to continue having games on Fridays and Mondays, while the Federation, backed by supporters, want to do away with Monday night games and only have Friday matches when required due to scheduling issues.

翻譯 ： 施巴係好球員 我想買 但阿仙奴比唔起

大家波衫係邊印多

Welcome back James!!!!🇨🇴👑
goodbye 鳩扭高

借去阿都好

MARCA: THE NEW TRIDENT
• Zidane already know his attack with Vinicius on the right, Hazard on the left, and Benzema up front
• Benzema is untouchable to Zizou

Thank you and goodbye jovic

好！

掃把兩次u21都證明有料啦
係光頭佬唔識用

師兄好能燈

禾不是臭師兄

米尾

牙維擔心阿記強大令曼聯下季收皮

Karembeu: Mendy can become the next Roberto Carlos

"I think Ferland Mendy's signing for Real Madrid is a very good opportunity both for the team and for the player, as well as for Zinedine Zidane's new project," he told L'Equipe.

"Mendy can't only play on the left, but also he can also do it on the right.

"He could become the next Roberto Carlos or the next Marcelo."

Neymar: “The best player I’ve ever faced? Sergio Ramos. He is an excellent central defender. He scored goals! He is very complicated to play against.”

Real Madrid and Liverpool for newly expanded Club World Cup

The most recent two European champions are the first two clubs lined up to participate in FIFA's first version of the competition to feature 24 sides.

要俾利記大炒了

AS: Albert Soro will officially sign for Real Madrid tomorrow. Real Zaragoza will receive €2.5m.

MARCA: The move for James Rodriguez to Napoli seems impossible. Real Madrid’s stance was firm and clear to the Italian club, “If you want him, it will be on a transfer...not a loan.”

踢世冠果陣世三Jovic包皮

臭師兄like this

I fuck you

#OnThisDay one year ago, Alvaro Odriozola was presented as a Real Madrid player.

u fuck small ching

small ching give dog diu

It is my dog and it give diu dog lo diu

Small Ching protect the dog

Diu dog lo pay me money then fuck meat sour

21號朝早睇波晏晝出街

路路

some James Rodriguez’ assists

靚仔版咸爺🇨🇴👑

g 持世清打柒肉球呢隻警犬

隨時

[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (5)

#424 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
肉酸狗又請打手

肉酸又被追蹤

有佩仔=拎金球

佩仔食撚屎

Cristiano: Thanks, I will get De Ligt to my team

What rating should Vinicius Jr. have on FIFA 20? 🤔

$4000收到!

[img]
Hba/giphy.gif[/img]

Zidane to try Vinicius on the right

好！ 不要右翼辛 還我攻中辛！

Neymar on Vinicius: “He is a very young footballer and I think that with time he will become an incredible player. He will become one of the best and will compete for the Balón d’Or. I think he will get what he wants.” [marca]

MARCA: Under Florentino Perez’s eye, Real Madrid have won 24 football titles (five Champions Leagues) and even returned to being a force on the basketball side of things as well with 18 trophies.

MARCA: Real Madrid know it's impossible to free Mbappe from his PSG contract right now and, as such, they will wait until his contract starts running down, with it set to end in 2022. This is a similar approach to that taken in the pursuit of Hazard.

MARCA: It has to be remembered that although James himself is open to moving to the Estadio Wanda Metropolitano, a move can only happen if Real Madrid are willing to negotiate with their cross-city rivals and agree an affordable deal, with Napoli now seemingly priced out.

@Vinicius_Jr

MARCA: Christian Eriksen might end up in the Spanish capital after all, but it's Atletico Madrid who are now linked with a move for the Dane should they not be able to finalise a move for James Rodriguez this summer.

條中場咁能樣 艾力臣送上門唔要 追隻麻撚煩nigga 拖sir

Zidane: It's more difficult to beat Simeone as a coach than a player

"As a coach he's better than a player," Zidane said. "As a player he was one of the team but now he's the boss and it works well.

721著返件黑龍james出黎行

尼馬封拉莫斯最強對手 撐雲尼斯奧斯可奪金球獎

巴西球星尼馬在一個答問環節中，表示對皇家馬德里的兩個球員十分欣賞，其中沙治奧拉莫斯是最強對手，小將雲尼斯奧斯祖利亞則前途無可限量。

尼馬本人在2017年由巴塞隆拿轉投法甲的巴黎聖日耳門，希望離開美斯藉以向世界第一的位置進發，不過他不時受到傷患困擾，今年夏天盛傳重返巴塞隆拿，亦有消息指加盟皇家馬德里亦不無可能。

這個答問環節是宣傳尼馬五人賽的其中一個活動，尼馬就對兩個皇馬球員讚不絕口：「最強對手？沙治奧拉莫斯。他是個非常好的中堅，而且有很多入球，非常難以應付。雲尼斯奧斯非常年輕，將會成為其中一個爭奪金球獎的最佳球員，我希望他可以得到所有想要的東西。」

尼馬亦沒有忘記舊隊友美斯，他認為這個阿根廷球星仍然是世上最佳球員：「對我來說，他就是世上最佳。我們曾是相當好的拍檔，與他合作是我的榮幸。除此之外，他更是我的朋友。」（）

Sources: Isco, Asensio sales could fund Pogba bid

Real Madrid have refused to rule out selling Isco and Marco Asensio if the money could be reinvested in signing Manchester United's Paul Pogba or another marquee midfielder, sources have confirmed to ESPN FC.

MARCA：2019/2020賽季將使Courtois成為無可爭議的首選

MARCA：Keylor Navas應該在今年夏天離開，甚至在上賽季在班拿貝球場舉行的最後一場比賽中告別，但是他仍然堅持並且仍然是No.1球衣的持有者。

MARCA：最後，Courtois已經聲稱自己喜歡的13號球衣，但無論背上的數字如何，他都將成為兩者之間的首選。

MARCA: Real Madrid don't want to lose Asensio, but he's an attractive prospect for a number of European clubs, notably Bayern Munich and Paris Saint-Germain.

With the market open until September 2, anything can happen.

oh no!!!!!!

賣走垃圾辛

OFFICIAL: Cristo Gonzalez to Udinese. 5-year contract 🖊

1.5m 有回購

我皇不要垃圾

仆你個街 應得咁能快

訓啦牙維 明天要返工牙你

Maldini: Modric would be 'perfect' but Milan have not bid for Madrid star

"We never negotiated for Modric, but we've said to [coach Marco] Giampaolo this club are looking for good young players and some experienced ones," Rossoneri technical director Maldini told a news conference.

"The growth of young players takes place through the presence of experienced players. Modric would be perfect here, but we've never negotiated for him."

Alberto Soro to join Real Madrid 'in a matter of hours'

Midfielder Alberto Soro will join Real Madrid imminently, according to Real Zaragoza president Christian Lapetra.

It has been reported Soro will sign for Madrid in a €2.5 million deal that could rise to around €5m, before returning to Zaragoza on loan.

AS: Zidane & Navas spoke last week. The coach told him that Courtois will be the starting goalkeeper for the upcoming season. Despite this, Keylor Navas said that he does not plan on leaving Real Madrid.

Paul Pogba "is calmly waiting for his transfer to Real Madrid," according to L'Équipe.

Jurgen Klopp, Liverpool: “There may only be two clubs who can spend 300 million every year, Manchester City and PSG, although it seems like Real Madrid and Barcelona can do that too.”

Wong post is dead

Well-informed @melchorcope: “The next player to leave Real Madrid this summer will be Dani Ceballos. An operation that could be closed next week when the player gives his final decision. #AFC have ‘slight advantage’ over Spurs in the race.”

Melchor Ruiz [COPE]: “Dani Ceballos will leave on a dry loan condition: no option or obligation to purchase. He still has a future at Real Madrid and both him & the club agreed that he must get a considerable number of games under his belt.”

Real Madrid app
Jovic 18
Mendy 23

馬撚 清唔清到

Zidane: “James? He's a Real Madrid player, we'll see what's going to happen, he's on vacation, and nothing else can be said. Achraf? He has one year left in Borussia Dortmund, it's good for him.”

Zidane: “Bale? He’s not a problem, I'm not going to say that a player is a problem. He could happen, he's got a contract, we'll see. Nothing has changed with Bale since June.”

Zidane on Pogba: “I always respond the same, I'm going to look silly. The club knows what we want, there's time ahead, today we're focused on these (preseason) games, let's see what can happen.”

Thiago Alcantara: “Bale at Bayern? If a top player like him wants to come, he is welcome.”

Bayern Munich coach Kovac was asked if Gareth Bale enters into his club’s plan for the upcoming season. His response: “No.”

世三呢

你一吹就出事

友情價80m俾拜

屯門黨 殺啊

明讚暗踩？施丹：施蒙尼教波比踢波好

【Now Sports-體育】皇家馬德里教練施丹跟馬德里體育會主帥施蒙尼，由球員時代鬥至現在，施丹表示對方現在更難應付。

「施蒙尼（Diego Simeone）當教練比球員出色。作為球員，他是球隊的其中一員，現在是領袖，而且表現出色。他是一名有很多特點、精益求精的教練，」施丹（Zinedine Zidane）表示。

經過一個災難球季後，皇家馬德里痛定思痛，已經資巨額簽入多名新兵，如翼鋒夏薩特、射手盧卡祖域等。施丹坦言有目標令所有球員在展開季前訓練營前加盟：「能夠打從一開始就可以聚集所有新兵，是十分重要。」

皇馬周六將會出戰今夏首場熱身賽，在國冠盃鬥拜仁慕尼黑，施丹表示：「可以對戰一支好球隊很重要。國冠盃有德甲、英超、西甲球隊，勝利不是最重要的事，但我們將會努力備戰。」

圖片來源 : ©AFP

'Neymar is better' - Marcelo would welcome Brazil team-mate at Real Madrid despite Hazard signing

"Eden's a top player," he acknowledged in an interview with Marca.

"A player of high quality and, like Neymar, has the quality to be in the top five.

"He's impressive, you cannot compare them, but Neymar is better for me."

Courtois shirts on sale, suggest Navas remains number '1'

The Belgian goalkeeper is seen as Zidane's first choice for Los Blancos, however, by not taking the usual shirt, sparks intrigue on Costa Rican.

50
臨時

With number 7, number 23, number 44 or number 50? Eden Hazard will make his debut for Real Madrid tonight in a friendly against Bayern Munich. His squad number still hasn’t been officially assigned. #rmcf #halamadrid

Keylor Navas is "closer to remaining" at Real Madrid with the Spanish club having turned down an offer from Paris Saint-Germain, a source close to the player has told ESPN FC.

世清北上襲擊卡士蘭

唔係鍾意25咩

【話題】夏神今地標 細說那些年巨星第一擊

【Now Sports-體育】皇家馬德里將於美國時間周六上演的國際冠軍盃出戰死敵拜仁慕尼黑，此戰勢成夏薩特的地標戰。銀河艦隊歷來都喜愛斥巨資收購巨星，你還記得當年球星們代表皇馬的首戰嗎？

費高
葡萄牙費高於2000年暑假以當時世界紀錄的轉會費，由巴塞隆拿加盟皇家馬德里，成為轟動球壇的的轉會。他代表皇馬首戰在2000年8月5日，於慕尼黑代表球隊出戰加拉塔沙雷。他踢足90分鐘，助皇馬以3:2擊敗該支土耳其班霸。「我非常開心並激動。」費高如是說。

施丹
1年後，球王施丹由祖雲達斯轉投皇馬。身穿5號球衣的他，首戰在薩馬蘭奇紀念賽中代表球隊於瑞士出戰洛桑。施丹只上陣了45分鐘，最後皇馬以2:0小勝。

朗拿度
巴西傳奇射手朗拿度於2002年由國際米蘭加盟皇馬。受膝傷影響，他於開季後兩個月才首次代表球隊披甲，但他並沒有令球迷失望，在開賽後11分鐘便梅開二度。

碧咸
另一單轟動球壇的轉會，碧咸於2003年離開效力10多年的曼聯「上艦」。他的首戰在北京工人體育場對由多名中國國家隊成員組成的中國龍之隊，他在比賽中多次開出美妙的自由球，最終助球隊大勝。

基斯坦奴朗拿度
C朗於2009年由曼聯轉投皇馬，轉會費打破當時的紀錄。他的「地標」在愛爾蘭的首都都伯林的Tallaght Stadium舉行，對戰當地球會Shamrock Rovers。

加利夫巴里
這名威爾斯球星在2013年由熱刺加盟，由於他並沒有出席季前集訓，在9月對維拉利爾才是他的首戰。他於該仗射入1球，最後雙方以2:2打和。

圖片來源 : ©AFP

佢不嬲着開13架啦係上季卡斯拿未走
得25可以着先着25啫

Ching 25 kit e

23

馬撚 仲唔肯讓7號

咪係 攞黎7

守護香港集會於下午5時05分舉行，由陳百祥及肥媽Maria Cordero主持，二人均穿上白衣。肥媽情緒激動地表示香港警察都是一家人，不滿他們遭暴力對待，「點解要自己人打自己人？」陳百祥之後呼籲集會人士收起雨傘，指「出得嚟都不計代價」。惟現場隨即下起驟雨，他馬上請集會人士「可以開番遮」。

高圖爾斯13號波衫大減價！

【Now Sports-體育】皇家馬德里的首席門將一直由基羅拿華斯及泰拔高圖爾斯所爭奪，西班牙媒體日前報道，後者穿上的13號球衣現時正割價出售。

去季加盟皇馬的泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）一直穿上13號球衣出戰，惜球隊表現未如理想，在施丹上任後，他更被基羅拿華斯取代其首號門將位置。雖然一度傳出施丹回歸後，他將失勢並尋求離隊，但高圖爾斯最後決定留在銀河艦隊，希望重返首席門將。

西班牙媒體雖然報道他去季穿上的13號球衣被割價出售，但報道指這與他離隊並無關係。因為高圖爾斯將在來季穿回自己最熟悉的25號球衣，希望藉此轉運。

他此舉同時意味著基羅拿華斯將繼續成為皇馬的「一號」門將。兩位門將現時都隨皇馬於美國出戰國際冠軍盃，他們預計將會與拜仁慕尼黑、阿仙奴及馬德里體育會等勁旅交手。

圖片來源 : Twitter圖片

世清當場被捕!

笑死
世清邊敢

咪25啦

圖中可見世清當場就擒

咪尾我 我同華哥好朋友

篇文係咪將13同25掉轉左

Now報親皇都實錯少少野

成篇野都錯撚晒，明明上季根本就着25號，將啲嘢掉轉晒來講

驗貨 保羅普巴

你個打靶25我地皇迷？

世清又出擊

牙維嚟

Real Madrid 2019/2020
Transfers

IN
Hazard (€100m)
Jovic (€60m)
Militao (€50m)
Mendy (€48m)
Rodrygo (€45m)
= €303m

OUT
Kovacic (€45m)
Llorente (€30m)
Raul de Tomás (€20m)
Theo Hernandez (€20m)
Hermoso (€12.5m)
Tejero (€3m)
Cristo (€1.5m)
= €132m

Olivier Fosseux, La Voix du Nord Journalist: “With Dupont, Eden Hazard was never injured at Lille. He only missed 1 game at Ligue 1 in 3 years. Hazard always performed well with his methods.”

影相果個

皇迷臨時吹水區（1）

#196 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Talks have progressed well between Arsenal & Real Madrid about a loan move for Dani Ceballos, which is set to be finalised in the coming days & could even be concluded in person when the two teams face each other on Wednesday. [@charles_watts]

Real Madrid's probable starting line-up against Bayern: Thibaut Courtois; Dani Carvajal, Raphael Varane, Sergio Ramos, Marcelo; Luka Modric, Toni Kroos, Isco; Vinicius, Karim Benzema, Eden Hazard. [Marca]

benshitma out la
jovic

賓周馬真係踢到40歲都似

牙維又贏

中場0防守

World 3 debut

鳩白 覓膠 630 3p

1:0

大家聽日要爆

Florentino Pérez and Karl-Heinz Rummenigge, the chief executive of Bayern Munich, led the delegations of the two clubs at the official pre-match dinner ahead of the International Champions Cup game

MARCA

Isco is still among a long list of Real Madrid players who could depart before the September 2 transfer deadline, another factor in the player's summer transformation.

While he is taking nothing for granted, Isco is fully aware that Zidane appreciates his quality.

MARCA: Through Florentino Perez’s long journey, 1.8 billion euros have been spent and 24 titles have been collected with Los Blancos sitting as European champions for 1,000 days w/o interruption. On top of these, it's impossible to overlook the 18 triumphs of the basketball team.

MARCA: Real Madrid have been clear and Courtois will be the Champions League and LaLiga Santander goalkeeper, but Keylor provides him with a shadow that means his performances need to remain at a high level if he is to hold onto his place.

世三著50 號

讓番件#7出黎，要唔要面架？上季仲7唔夠

電視有冇播

85
Or Real Madrid TV

賓賓

越左，試下腳頭

畀人禁屌

明明兩邊互有攻守

賓

賓周

正常 我地先第一場熱身賽

越咗 試下腳頭

賓斯馬，換左麥巴比會幾恐怖

不了 賓賓要踢到40

暫時辛幾好 不愧係季前賽球王

想睇Jovic

今場猩猩後備都無

世三無乜掂過波

賓周真係好撚廢

未認真踢

Ben Ben

賓狗

比域仔入猩啦

賓廢撚到

垃圾賓

其實賓冇一球係計佢射到
兩球越位 一球犯規

賓賓做既野 走位傳波選擇都無問題
但係d力水控制得好差 走位又唔夠快

頂...

古圖黑夠未

0防守

後防

留意到辛好似包咗越位

完全守唔到高文

防守同上季一鳩樣

d中堅呢⋯⋯ 得積仔細路跟

Kroos+ modric 預左啦

算啦呢球唔關佢事

入左結界

得妹妹下有啲進步 其他都係柒柒下

成隊執過重做啦

Isco 幾下都好sharp

瘦左好多

右翼辛有咩作用，仲衰過機師

熱身賽先勁啲

冇不死人就

卻

輕鬆失波

金童辛躝未

辛肯躝未

辛好迷失feel

夏神好勁

我賓用心良苦，想俾啲機會jovic同馬里安奴踢

換賓周啦屌

hazard表示 隻正前衰過豬腦

賓9正常發揮

你老母閪呀賓周醒下啦

賓周仲未做手術

賓周有冇一腳好波

屌 世三成日想同賓賓配合
比佢斷鳩晒

快啲去 順便休息下

真係好撚廢

ZZ: Benzema is untouchable

賓周個種廢

睇賓斯馬踢波就好似過年見到一大堆年糕

講波定講燒肉啊

如果夏神係夾阿朗

我落場都守得掂辛
係人都知佢無右腳

左腳都冇

一定唔落底

世三其實拉左幾次空位打下onetwo 但賓周全部甩哂

終於有腳好波

家庭雜餅

有技術同食腦 買到實賺

想睇日本仔

係咁斬入去

世三好似冇甩過波

前鋒拉出沒注意

依家無人夠頂，人地唔驚你斬入去

Kubo

睇唔過眼前面既賓賓太廢

傳比賽周咪等於甩

Thiago

一無防中就比人㩒屌
仲要賣走兩隻防中

希望上到1隊

呢場俾佢出下會有希望呀
睇瞓練片幾好J

講夠燒肉未

?

踢4231其實可以試埋James

賓辛

食屎啦賓周

鬥搞笑？

金童辛賣未

世三俾波幾好，但冇人識射

辛廢到

十年唔睇一次CCTVB
今日有皇馬先睇
屌 係咁賣廣告
仲要硬tag

練習射球就下下衝力射球，你老味友誼賽都射到軟瀨瀨

世三心諗 屌上錯賊船

世三：原來同係車仔一鳩樣

前場賓周辛 仲廢過豬腦金章安

衰撚過豬腦

卻好似開始搵返世二中場feel

世三呢幾下出嘅波打嘅onetwo全部到腳到位 奈何前面係賓辛

下半場久保反cup

今場對手係拜啫

唔緊要 我地仲有機師！

呢球冇人走位俾世三傳

世三表示 屌你 中伏

條後防廢撚到

阿辛西甲踢30場入一球